操你媽的，在麥克唐納德點餐超過15秒的，全部都是吃糞便狗

吃糞便狗 hi

你俾鬼佬打阿

果然是瘋狗 以一敵二洋鬼子

我先冇佢咁on9...好漢不吃眼前虧